香港各大學前景評級2020 結果出乎意料

港大
評級: B-
香港大學校委會委任內地學者為管理層 同時趕走國際學者 有意將資源轉移到亞洲 違反院校全球化趨勢

中大
評級: B+
香港中文大學投資醫學 開設私立全科醫院 未來將賺取更多資金發展院校

科大
評級: A
香港科技大學與華為 迅雷等設立聯合實驗室 提升研究實力 150億元設立內地分校

城大
評級: A-
香港城市大學 開設獸醫學院 教學農場 21億元設立內地分校

理大
評級: A+
香港理工大學307億元設立內地分校

冇含大
拉

香港各大學前景評級

你評定邊個評？ 比分是按有無同大陸接軌？

食膠啦你7 頭， 講d 唔撚講d, 無啦啦講乜撚野評級呀7頭，你有撚資格比呀

xgu?

樓主弱智, 可憐下佢

中大仔唔肯認清現實

HSU:
S+
開咗BSex 屌打其他大學

冇浸中
拉

你壓力都幾大

少少

樓主自評？